[JS1207 ] Mechanical Engineering Scheme 又一城大機械工程 乞食區

一講MECH 就知咩料啦
再講又一城 已經收埋皮
留名大家訴苦共勉之
(唔知讀緊乜野)

mech就算係 hku poly ust都一樣乞食㗎啦

乞食又難讀

機械工程，自毀前程
少時讀mechan，中年揸貨Van
與其讀機械，不如考多屆

請廣傳，我要全香港每一個mech仔都識

間間都食緊屎